---
title: Pengenalan Kartunet kepada Masyarakat luas
date: 2012-05-13
categories:
- laporan
- Kartunet.com
layout: laporancmb
---
![200px-May_13_2012_Kartunet_ONOFF_PESTA_BLOGGER.jpg](/uploads/200px-May_13_2012_Kartunet_ONOFF_PESTA_BLOGGER.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Pengenalan Kartunet kepada Masyarakat luas

**Lokasi** : Epicentrum

**Alamat** : Jl. HR. Rasuna Sahid Pasar Festival Jakarta Pusat

**Jam** : 08:00 - 15:00 WIB

**Hadir** : 
* Dimas Prasetyo Muharam
* Aris Yohanes Elean
* Wawan Hermawan
* Senna Rusli
* Maria Wisatari
* Riqo
* Zulfikar
* Mariana Elean

**Ringkasan** : 
* Memenuhi Undangan Acer untuk mengenalkan kartunet pada pesata blogger
